4月尾會去東京睇j league，到底有咩球星睇？

來緊4月27-28果個週未去東京。想問下j league有邊隊的主場氣氛好又有球星睇？

上網睇過j league好少爆，所以會過到去先買飛

神戶勝利船 vs 川崎前鋒

不過要去關西
你係東京講真都無咩選擇

横浜對

睇過 紅鑽 唔錯 打氣幾齊 會唱歌 但同英超比仲差得遠

紅鑽氣氛算最好㗎啦

喺香港都有科蘭睇啦

味之素球場

暫定去睇紅鑽。雖然冇球星，但勝在有氣氛。

買飛應該會去便利店買

井川又負

j leauge 好少爆

Fc東京/橫濱水手
睇過fc東京作客氣氛都好好
但睇球星應該橫濱對696多啲

普通賽事現場買都得